邊撚個再郁Krazy 屌Krazy 鬧Krazy (@krazyeight)即係同我Cowsep過唔去

屌你老母臭閪
玩撚完人哋未
成鳩日tag鳩人哋telegram做乜春？
你哋好撚得閒？ 24小時mon撚住telegram
仆街死吖你哋

知唔知點解tg谷未踢你走？

因為你夠廢啊白癡仔

乜水嚟? 完全唔識.

三大垃圾telegram group
全部有份搞鳩我兄弟@krazyeight

同過唔去咪過唔去囉，你邊位？

我屌你老母 咪撚搞鳩佢

你求我呀

你唔出聲咪冇人屌你

仆街死啦你 屌你老母臭

Cowsep唔係gay 架咩，應該係屌人老豆

cowsep邊位？
ive仔囉

Telegrams 比人屌到火紅火綠

屌你老母 收鳩皮吐

你係cowsep咩
唔識分喎

你估你罵有用咩？垃圾

我屌你老母啦死傻鳩

Gay佬

傻仔